有冇人為左慳口罩無出街幾日？

就算有口罩都唔想出
黎緊呢幾日有機會社區爆發好緊張
出街真係可免則免
但係係屋企完全唔知有乜做
就黎悶到癲

5日

巴打你點捱

三日 好悶

煲劇

五日
初一開始到今日先出街
悶到就黎發霉

日日Netflix同fox+

我部公仔機啲$5銀仔差唔多滿到瀉出嚟
但係我冇口罩，去唔到開機收銀仔

初一到而家冇出過

我都想唔出街

但星期一開始要番工, 唔想出街都唔得.............

由初四到依家

係屋企仲要打多左飛機

無野做就想訓教
訓醒又唔知做乜好...